有無人喺台北

一個人喺台北唔知做咩好 有無人想一齊食餐飯

聽日下晝會係台北，自己一個，你呢？

落club 屌台妹

聽日都喺，應該都無野做

一齊食飯？

好呀

我住西門町

我係信義區

有無人今晚會落club，我係第一次去台北夜店

吊你老母

有無興趣食個飯

你係咪隔離po話生日嗰位巴打

Yup where are u

我係信義區，你仲有咩節目，因為我聽日就走了

有無飯腳今晚一齊打邊爐

開餐